【純動畫入】進擊的巨人Final season（3）想引戰同劇透嘅人咪撚入

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦
逢星期一
晏晝一點更新

超過動畫進度要四重
劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

幾十個巨人post
我到底係戰士定士兵

時光倒流?

係我錯

有冇LINK?

我手機開太慢用你呢個我唔岩用樓主

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一一點黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係136話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

開下一個post 可唔可以用張靚啲既Mikasa Ackerman
例如呢張

你介唔介意講番上個po #996
我唔介意你直接講話皇血有咩用

2021年5月19日（水）発売

商品形態
Blu-ray 19,800円（本体）＋税 / PCXG-60101
DVD 19,800円（本体）＋税 / PCBG-61901
収録話数：60〜67話
発売元・販売元：ポニーキャニオン

初回特典
キャラクターデザイン・岸 友洋 描き下ろしケース
豪華デジパック仕様
「雨宿りの情景 特別編〜雨の古城にて〜」ドラマCD
古城に集った者たちが、雨宿りの一時に自らの想いを口にする。《雨》が紡いだ、兵士たちの決意と覚悟の物語。
原作31巻特装版 小説小冊子のエピソードをドラマCD化！

★収録エピソード
Ep1 『地下牢跡』－リヴァイ、エレン
Ep2 『埃をかぶった書斎』－ハンジ、リヴァイ
Ep3 『古びた礼拝堂』－エレン、ジャン

フルカラーブックレット
スペシャルシーンセレクトコンテ集

映像特典
制作メイキング映像
「進撃の巨人」ちみキャラ劇場
PVCM集

───．───．───．───．───．───．───．───．───．───．───

「進撃の巨人」The Final Season 第2巻
Blu-ray&DVD

2021年7月21日（水）発売

商品形態
Blu-ray 19,800円（本体）＋税 / PCXG-60102
DVD 19,800円（本体）＋税 / PCBG-61902
収録話数：68〜75話
発売元・販売元：ポニーキャニオン

初回特典
キャラクターデザイン・岸 友洋 描き下ろしケース
豪華デジパック仕様
「雨宿りの情景 特別編〜雨の古城にて〜」ドラマCD
古城に集った者たちが、雨宿りの一時に自らの想いを口にする。《雨》が紡いだ、兵士たちの決意と覚悟の物語。
原作31巻特装版 小説小冊子のエピソードをドラマCD化！

★収録エピソード
Ep4 『雨音の絶えない客間』－エレン、ミカサ
Ep5 『崩れかけた城門』－エルヴィン、リヴァイ
Ep6 『塔、雨雲の向こうに』－エレン、アルミン

フルカラーブックレット
スペシャルシーンセレクトコンテ集

映像特典
制作メイキング映像
「進撃の巨人」ちみキャラ劇場
ノンテロップOP/ED

來源:
官方網站

可以呀

只要係動畫cover咗既就得

點解有三個post

作為睇過幾個漫畫黎講我覺得最正既女主角，我接受唔到佢崩撚壞咗

道個歉先

我頭先開嗰個柒咗動畫黨入呢個就啱

要用始祖巨人既能力就一定要有皇血 以前萊納佢地破門始祖巨人龜縮係因為初代王用145代王當年用始祖能力set左以後只要係有"皇血"既人繼承始祖都會洗腦接受等死

但艾倫冇皇血就冇被洗腦但同時都用唔到始祖力量 所以當第2季打落有皇血既食媽巨隻手到就用到座標(始祖力量) 因為佢接觸到皇血巨人

佢緊張女王就係因為女王係唯一皇血 佢驚佢講完出黎真正拎實權既高層會逼女王繼承智慧巨人

女王應該係唯一嘅王血繼承人？

牆內係 牆外仲有吉克

屌係喎，佢係古利夏同戴娜生

最尾嗰段，但你點知佢驚呢樣嘢？動畫有提？

有咪就係艾倫青春期果陣講

有提啊 part2最尾個集係彈起身個段佢心諗

推得咁快嘅

我睇第一個字嗰陣，仲諗緊點解會自己覆自己

你覆返我啲乜？我唔係好記得

真正實權高層？仲有邊個，女王唔係已經最大權咩 定你想講大總統？

得閒到放牛嘅女王點會有咩實權

唉唔記得好多野

原來係咁
我仲諗緊今集冇乜難過位，點解會咁傷心嘅

女王只係for牆內人物形象所用 真正兵權係大總統同匹西斯個班高層手

實權應該係軍方，即係皮克斯同大總統呢啲

類似影子元首果類啦，精神領袖嚟啫

其實馬萊知唔知
我記得前幾集隊長有提過佢嘅血統

當係英國英女皇 日本天皇咁既角色定位

君主立憲

無記錯馬萊唔知佢血統，但知王血效果
第一集法仔啊哥有問吉克點解佢唔係王血都用到部份能力

馬來唔知吉克架，因為eren老豆係柏島牆邊先第一次想講，梟都阻止左eren老豆，除非有其他復權派爆出黎
諗返其實梟都唔洗阻止佢，反直最後都殺晒啲人

推得好快，懶得追，直接留名

同埋梟都講過唔同高層講戴娜係皇血係因為比馬萊知道後戴娜只會變肉便器 所以梟特登冇上報

唔知係咪慣左 而家見到你留言就想鬧下

我唔想比人知我柯屎既習慣

應該唔知，佢叫柯特要隱藏佢嘅秘密

做咩係咁覆我掛住我？

Btw 上個po 我話

有個youtuber 睇到第四季發現唔明，係咁被人屌，跟住重睇第三季就突然明晒，不停講係神作話自己之前係垃圾

等我食埋飯揾比大家

上個post成班連登仔教人動畫大公司點做動畫
又話變身bgm點點點
大佬依加仲細咩 要熱血睇第一季啦

黎到呢到清靜哂

大家咁話啦

IMDb 9.9分比連登仔講到一文不值

等你

其實呢邊都有人講，但係唔會咁極端囉

主要係兩邊著眼點唔同
一邊覺得好多位都做得差 差>好既地方
一邊覺得有d位都做得唔差 冇咁一面倒

加埋上集生肉完左大家感受一大就嘈交

你過嗰邊睇吓就知

其實睇埋第六集我明白個變身點解係用嗰個BGM，變身嗰下係突然，所以係快節奏既一段，但變完身之後連累好多無辜既平民死咗，好慘烈，所以用同一個旋律但係慢節奏嗰段。

其實呢個BGM喺Erwin死嗰下同兵長斬獸巨嗰陣係順住用，只不過喺第四季佢斬開咗兩集，仲要前後個節奏調轉咗，但係細心諗我覺得係有連貫，我表示冇嘢彈

你覺得冇問題就得，最緊要唔好俾人影響到

btw 9.9分係咪好撚勁既rating

最緊要自己覺得好睇就得 不過事實都真係有唔少位做得麻麻既

可能想時光倒流返到去未有post 5#210既時候

絕對唔係，你可以放心

一直都係屌Mappa

創哥既巨人200%冇問題

你夾硬黎既賤人

嗰陣我都叫緊: 唔好等佢變呀, 打柒佢, 就一拳車埋去
創哥

上一集都好似係9分以上

我覺得呢個po 多咗好多新動畫黨，係時要普及下#210

分咗係好啲嘅
Btw越來越多動畫黨蒲頭

其實BGM問題真係唔需要擔心，始終個音樂團隊都冇轉過一路都係三間雅文＋澤野弘之

10分滿分你話呢

又bin團長巴

都係9.9

你兩個真係狗黎好彩我都慧眼識賤人

打落去呢拳真係做得幾好，3D要做到咁真係唔容易

的確係多咗好多新動畫黨

仲keep到？

睇多次第五集有個問題，載巴講巨人大戰係8大家族打，打完馬萊拎左7個巨人之力，咁進擊巨人呢佢冇入牆係牆出面姐係都唔似係幫巨人王咁佢係做緊咩

其實我覺得幾好睇 臨尾幾有feel
係d人物有d崩
有得睇第四季我好感恩架啦

呢個真係之後會解 你留意到又幾細心啵

er....呢度好似畫

仲要係咁多集入面最多人評分個集

我覺得有崩
但係整體節奏好流暢所以睇得好投入
啲崩位同 cg 冇影響到我既觀看體驗

太正想睇人reaction片果時發現

係畫幾個戰槌近鏡都係用翻手畫

未開新post之前完全插唔到嘴
唔好話有罵戰，就算之前都係全部拎漫畫比較既討論，我都無睇漫畫點插嘴

繼續睇 唔好理 is ok

其實我睇完之前啲post之後自己走去重睇左第三季，又重睇左第6集三次想理解多啲
巨人打鬥係真係差少少既
但係想問係點分佢手畫定係CG？我真心唔識分sor

因為佢一直都追求自由，所以唔會俾人控制？

好難講
要cap圖比你睇分別

屌，我都俾佢搞到亂晒

咁都真係幾有公信力

踩mappa撚：班人用屎眼睇

我自問好努力想睇個分別
但淨係講得出第4季巨人打鬥好似好多動作skip左無做到出黎

屌，柒撚到喊

有啲人直情係拎漫畫出嚟逐格逐格對

唔知
如果知道既話就應該係派吉克過去搶始祖
同埋要佢做種馬

其實你睇個動作就好易睇到

除左有啲人個樣肥左之外其實畫面真係冇咩問題

其實我覺得呢啲係睇經驗，好難話絕對肯定佢係手畫定係cg

調查兵團出返黎好難唔高分
可以講係劇情本身精彩嘅評分大於動畫公司做得好?

屌咁姐係艾倫拎到吉完嘅血就用到始祖能力?

係，其實四個seasons都係同一個音樂團隊，都唔知音樂方面有咩好屌

進巨既BGM真係成套動畫既核心靈魂之一，諗唔到邊套動畫既BGM有進巨咁impressive，有既我都想睇下

又學嗰條橙頭痴線佬

大殺傷力武器

好難講解 唔係正面會更加易睇其實歐美地區其實應該幾buy cgi

我係吉克嘅話自爆好過

冇片係身
呢度(手畫) 去到 "睇你咁多野講"就CG黎既

但係巨人入面有3D到好似呢個elsa咁咩
好似無咁誇張

唔係 不過兩兄弟接觸到既話就

都係嘅，但係我覺得唔跟人設去畫啲樣出嚟，其實都幾唔尊重個作者同埋做人設嗰個人，所以個支那導演係抵屌

都有可能係，進擊的巨人本身個劇情已經屌打好多嘢

所以話幾唔公平
戴娜如果俾瑪雷知道係王族既話就要做生仔機器
吉克就有得

話時話，佢呢13年點解唔屌多啲hai，生多啲皇血後代呀？

個血應該唔係咁解，應該係解血統唔係血液

係喎，點解

七大罪都好似係澤野弘之？

吉克係王族應該得艾倫知取吉克=取始祖之力

Disney用開

如果同鬼滅做比較就係完全相反嘅情況 ufo係carry返鬼滅個劇情
話雖如此 MAPPA嘅第6集至少冇差到連劇情都救唔番
只係令部份有期待嘅fans失望

係囉點解嘅？

咁應該係接觸到就用到?

Perfect Time

係囉點解

當中有幾多係比個故事 幾多比個畫面先
米卡沙變成咁既撚樣 相信個個都會話柒啦下話

個程度應該可以調校嘅，3D要整個模出嚟㗎嘛

mikasa變左JOJO畫風真係好出戲

可能人哋鍾意屌男人呢

其實動態會易睇d 你可以睇下今集connie出場既位 佢係咁cgi 手畫轉換

艾倫點解會知薛克係王族？

無論任何時代都會為了bin團長巴而不斷前進
這是團長巴自己開啟的故事啊

佢原創嗰段劇情

真係唔知

咪佢老豆地下室本書講既？Zeke佢老母係王族啊嘛，咁本書都有講啊zeke係篤佢老豆老母灰，我推斷啦

唔話你知你自己睇

呢到？

好似係喎，又唔記得咗

艾倫有佢老豆記憶

呢到手畫

你睇Jean 上屋頂 就睇到cgi

part2尾2 3集艾倫因為三本書激發到佢記翻上一任進巨姐係古利夏既記憶 係佢記憶見到老豆入復權派個日識戴娜個陣介紹自己係皇血 然後就係見到戴娜變巨人 跟住艾倫嚇醒講左句原來是你啊......(食媽巨)

係喎佢可以睇返之前嗰啲繼承人嘅記憶

係囉，所以我覺得幾型，整埋GIF添

呢到飛上去個野都係cgi 近鏡個野先係手畫

跟住就見到米卡沙瞓到個頭亂晒

撳錯負評
戴巴果段劇情真心正
講返同屋企人之間嘅關係

係喎 頭先睇gif 唔覺

佢係做第4季第3集reaction 之前認衰仔話自己第三季錯過晒啲野：

呢條片講佢錯過啲咩（1:45開始話自己完全唔明第4季第2集）：

佢最後真係好撚柒

其實咁樣有cg轉手畫難道高唔高？

臨死前嘅道別

我有少少整3d既經驗(真係少少) 你可理解係先整model再整骨架之後貼貼紙(人樣/建築)覆蓋係面 唔知有冇錯不過我學個陣就係咁 迪士尼就god級黎我都唔知

但係點解本書會激發佢記番上一任進巨既記憶，定純粹係佢老豆本書度寫番曬出黎？

其實真係唔係咁易分辨到

Ruffsenpai?

手畫食既係時間

你睇佢CGI既人 再睇佢手畫既

手畫就考你手功啦 所以好多變肥仔

終於食完飯啦

應該要加埋薛克

嗰排連豬

團長巴可唔可以再講多啲，想學嘢

其實應該唔使激發？佢本來就應該可以見到上一任嘅記憶

兩個唔同鏡分開畫 呢part其實做得唔係好自然mikasa出場個段就做得幾自然 可能因為一個係好快既運鏡 一個係定鏡易睇d

今集原畫師真係太少，搞唔掂

就係佢 佢話自己7好好笑

我個d好表面架咋一d都唔專架真係唔獻醜啦

如果佢本來就見到上一任既記憶，咁唔洗等到第三季尾先知咩係瑪雷啦，又或者原來巨人同埋智慧巨人都係人變既

所以我一直以來有個疑問，就係點解瑪萊啲人講到話繼承咗啲巨人就可以見到上一任既記憶，但主角係繼承咗幾年仲要好偶然先見到？

唔講個樣 三笠第一幕個身橫到成個男人咁想點
我睇完再去睇漫畫 漫畫三笠體型至少似返女人

過多幾集就可以解鎖曬全部

Ok

PV你仲驚

呢個我都想知，問問波可已經見到上一任顎巨嘅記憶

要激發 係要有野刺激先得 正如波可都睇唔哂ymir既記憶 艾撚都係跟住劇情見到鎖匙第一次>有皇血既羅德同女王掂佢>三本書>錫女王手咁樣逐d解鎖

今集真心畫得有啲參差，有啲位唔跟人設

呢幕真係正 生肉我起左雞皮

原來係要激發嘅

我睇返生肉個post好多人都話正，係唔知點解之後180度轉向，明明其他地方啲forum 都唔係咁

仲串鳩萊納話佢喺牆呢幾年冇咩建樹仲同班調查兵團玩得好埋

除左兵長真係差少少其實冇問題啵

真係好似隔離post講到屎一樣既質素既話
咩劇情都carry唔到
我個人覺得mappa真係冇做到要用差黎形容
可以話有好多位有不足同埋有崩
但係參照返動畫黨既感想同埋評分
mappa既表現點睇都合格有突
我都明漫畫黨好想呢套神作做得到好
但係真係有啲癲佬真係踩得太過分

仲話佢扮佢大佬添

吉克個位已經唔得

再睇呢個如果巨人係手畫

一律建議睇返人設圖

因為跟住帕島人出場，畫到肥晒

癲佬

想像唔到之後D figure 點出

波可就係睇唔哂 佢只係見到士兵期 睇唔到佢哥哥比人食個到 所以佢先會串萊納:可惜我見唔到我哥哥比人食個陣你掛住走個衰樣

但係係播完之後先有呢個反應

唔通我搵到進擊的巨人既bug？定係我太年輕？

瑪萊人有專門訓練
島民冇

之後會講啦Ching

佢真係好撚串

利申9up

想買智慧巨人啲figure ，快啲同Hot Toys合作啦，買隻盔甲巨人玩下都好

吉克個位係超快既運鏡 而且佢係拉遠果個冇得咁快 快既運鏡你睇套套都係咁甚至更差

咁都好，等之後揭曉

Mikasa

佢不嬲全開萊納，以前已經串佢一定做唔到戰士

兵長？

艾倫佢睇唔到啊你望我cm就明

話時話，調查兵團今季套黑色緊身衫型咗好多

呢段神級

我鐘意斗篷多啲

瘦返咪幾好

因為一完個班癲佬就入黎踩場

兵長仲着緊

今井有文

呢段係講緊今井有文最代表作 係真係超神級直頭係業界第一你拎其他霸權新番都好難有咁既水準

你用屎眼睇㗎？

好想知佢今季有冇參與，仲有中村豐、龜田祥倫呢啲

頂佢呢度show得太快唔係你cap我都搵唔到

不特止，人哋轉晒用雷槍，佢仲用緊把刀添

佢咩事搞到傷得咁嚴重

佢用刀威力大過其他人

邊個知

唔傷得重啲其他人就無戲份

佢用刀都咁勁，想知佢用雷槍會點

頂，呢套根本係特種部隊既裝束，型到痴線

附送一張笠咗斗篷既阿明

你又知真係係佢?

啱，第一季就即刻整傷佢

高過兵長

估咋

Connie Springer 158 變 180
佢食乜撚嘢大

放圖時間

DBB

我呢幕都覺得正

皮克原來咁細隻 仲矮過兵長
可以抱起黎屌了

你一次過all in得唔得先

睇漫畫你就知

正
冇啊擺下新圖啫

同埋知究竟係邊個提提你第4季仲有好多新人物未登場

Nigga man

阿撚

其實我睇熟肉都唔覺咁差
係CG巨人+floch 三笠個樣崩咗
其餘嘅我都ok 有幾幕都覺畫得幾好
唔知點解有人會踩到好似垃圾咁
上翻dcard 巴哈等都冇踩得咁勁

痴撚線
不過picke 真係人靚又食腦

嘩兵長飛得多直頭變左巴斯光年

話時話，如果當初真係比比鳥柒頭而唔係萊納做鎧巨嘅話，巨人嘅劇情發展會變成點？

cls兵長個張應該係跟動畫2日就畫起....

交比d同族觀眾 睇咩反應

fans 癲過 製作公司

新鮮熱辣

其實動畫畫佢都畫得好好，嗰種眼神同淡定，我一望就就估佢係槌巨又咁啱真係

好彩今集啲黑人冇死到
唔係又#BLM

點會啊 佢解釋得咁好

有冇人見過呢張，幾正，皮克亞妮

佢同萊納應該一鳩樣都係俾Marcel推開，同埋只會推得更加遠，話曬阿哥保護細佬，跟住應該哭撚咗直接番屋企而唔會好似萊納咁想做英雄拉埋其餘隊友踢門，第一集都唔會出現

鳩up

動畫正好多

咁撚大嘅個波

但係佢點解無端端會俾marcel推開左？

我諗佢點都估唔到自己都有柒嘅一日

咁萊納本身真係做唔到

咁萊納夠俾marcel推開咗，你唔會估porco會推開marcel啊嘛，通常都係阿哥保護細佬，阿哥都係為細佬好所以先唔想佢做戰士

咁多新人物登場會唔會好亂？

佢本身都肥仔，仲要close shot佢柒嗰下塊面

係兵長啦 比吉克炸到重傷

第一集全部新人物
應該冇位亂得過佢
如果第一集都follow到後面冇咩問題

呢下真係好突出到佢嘅恐懼，成對眼凸左出來咁

仲有冇下文?
我除左褲

劇透狗出現了 RAP

阿爾敏型左咁多既

見到微絲血管
仲柒過獸巨被兵長斬個陣

佢先估唔到原來喺牆內生活係咁開心㗎

有冇多啲女女

想睇佢嚇到瀨尿

馬賽原本都有推開萊納

馬賽想保護佢細佬

點都唔夠萊納俾成班兵團用雷槍掃完一輪嗰下個腦個眼突曬出來嗰下恐怖，個腦仲要畫得好撚仔細有密集恐懼感... 嗰幕真係食唔落飯

希望係咁啦

如果係porco被食嘅話，咁樣marcel分分鐘變左做「萊納」囉

不過尤彌爾咪變左做鎧巨囉

見到張圖都唔知答唔答好
一答就劇透

如果佢知道其實一開始如果冇佢阿哥從中作梗根本冇萊納份入城牆開心生活既話，佢係咪會打柒萊納？

係wo隻ymir巨人照舊會出現（假設路線無變嘅話）

第幾個回覆

佢得返半個頭

佢7個下真係好正
終於知道萊納 戰士長 托7 亞妮點解都失敗
平時仲要笑9萊納
戰士長仲有心理陰影
「這就是..帕拉迪島的惡魔？」
再影兵長衝出嚟個shot
好撚正

pin skip #278

如果波可做鎧巨應該被調查兵團殺咗好多次
萊納被插頸爆頭都死極死唔去

笑死

而家佢都好想打柒萊納啦

Ackerman‘s PTSD patient count +1

仆街唔小心見到 dklm

呢幕又真係加分位，好過漫畫

Skip #278

超過動畫進度要四重
劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#98232 哥哥是個傳說

上面有人講咗
一陣一定會有人問點解會搞到咁

你點估㗎

抵啦佢，之前仲笑鳩萊納

一國巴你下次都係唔好做樓主好d 你分唔到邊d係劇透一陣你自己都奶埋野

呢次冇得洗 頭先一開始我都盡量扮未必係兵長 講得咁detail好難係假

無記錯第三季萊納牆身插頸一次、雷槍爆頭一次、最後又好彩被車巨救走

下個post都係唔好做樓主好啲，我而家好似用生命值硬接緊咁

點解你覺得比比鳥柒頭唔會識得咁做嘅？

你追過BS?

今集睇到假Bitch 崩潰

萊納係親生仔

畢竟佢唔係創哥親生仔

我都好憎佢

尖叫真係好好聽

同我同年嗰啲正常都追過掛

不過如果係咁嘅話分分鐘連親生仔之位都要易主wo

佢今集真係畫得好靚

一國巴有冇中劇透
#278

至少托特知道呢樣嘢，不過好似係鎧巨獨有能力

兩個嘅經歷冇得比喎

正呀
抵死

中咗喇
個劇透list我更新

今集
我艾爾迪亞軍
喺馬萊上空 飛嚟飛去 型

其實點解成日話萊納係親生仔？

SAME

咁又係，始終比比鳥頭兄弟嘅戲份太少，無足夠資訊去推敲到佢嘅角色曲線係點

好彩一早block左

因為萊納係創哥筆下性格最「飽滿」嘅角色，而且創哥對佢情有獨鍾，點都唔俾佢死

車巨親生女

有埋字

Seid ihr das Essen?
Nein, wir sind der Jäger!

咁佢性格又真係夠飽滿，人格分裂

係wit超水準
但mappa已經業界裡面算好好，同埋比起咒術既崩我覺得巨人唔算崩，咒術d戰鬥場面崩到好尷尬
所以mappa完全比我感覺到好尊重巨人final,好想收靚個尾

歐美先多人唔鍾意CG，gigguk都成日講bad cg
不過今季鬼佬都幾buy

有高咗咁多咩？

呢個設定真係好正（雖然真係辛苦曬萊納）

對於一個睇落好穩重又硬淨嘅角色而言，有咁複雜脆弱嘅內心但係角色無崩壞到，呢樣嘢先至正

佢真係動畫靚過漫畫

係呀

The rock

你話咒術崩過巨人

你咒術有睇開漫畫?

咒術有崩咩？

劇情精彩但演出唔得都係會爛
mappa都值得一半讚賞

因為今季嘅cg 其實都唔係咁明顯

特別係近年愈做愈好，技術愈成熟，手繪溝CG可以好唔覺眼
我覺得係上色、線條會比較明顯

又bin

佢同家人食晚飯嗰場戲，真係完全感受到嗰份壓力

係心痛萊納

CGI可以 係2D / 3D
你嗰個2D似係用CGI多個純手繪

白箱都有講到日本業界嘅動畫cg 技術點樣進步緊

係好可憐佢嘅遭遇

CG又可以分2d 3d？

傻仔顎巨
我艾軍有同巨人
豐富戰鬥經驗
屌打過門巨

2套都無睇過漫畫
咒術全部戰鬥都崩崩地
個人感覺 勿屌

CG = computer graphics
例如呢個，你會明

可唔可以講吓邊幾幕同邊幾集？

呢集真係好正一開始大巴家族的計中計引出進巨 兩大巨人開打 調查兵團參戰 戰槌同一集就戰敗 兵長復出 真係痴撚線劇情 預告好似有巨人混戰

可唔可以繼續講多啲有關cg嘅嘢，想學嘢

發覺呢一幕
同今集打顎巨一樣

上集已經出咗場啦

係呀其實似

高過Mikasa

呢隻巨人係食左之前女神朋友同一隻

我教唔到你啲乜嘢
利申：唔係專家，只係知道啲皮毛

D燈其實有咩用

Yumir?

可以對比下

米卡沙烏低左個咋掛

反光？遠到近 最尾先睇清楚個樣

皮克 PTSD，嚇撚死

係

下集咪知囉

兵長一出來又即俾佢電到

我都想知，我覺得係邊啲地方掃蕩左就掛上去

嗰個人唔係佢

你都係咁撚肯定?

你千祈唔好post過隔離

你去左邊 俾進巨嚇到瀨尿

覆錯咗添

咁肯定？

我都對自己有信心嘅，估下姐大佬

唔想知啦 留番下集繼續打j

例如同真人打果集13話
咁多場打鬥最唔入戲呢場

指示補給點？

冇記錯就完左第3季 之後2個月接既
即係Around 12月
咁做就好似1,2月開始
但日本3,4月就開始大爆武肺 (屌你老母白石麻衣畢業con都冇左)

之後本來11月就出 再delay到依家出
有人話佢實質開工係少過8個月

你真係想我開名？

估錯唔該唔好鞭我屍

等我陣間搵個1080 P睇吓先

呢個位比人打 好正常

但你睇真d巨人

基本嘅知識wiki幫到你
其實你用打機嘅graphics去分就得

下集大爆炸 巨人大戰 咪知咩事

係呀，呢個人都有講類似嘅嘢

一係你四重比我自己決定開唔開答案

我打機多數同frd打pro club

即係咁，你睇真啲張圖嗰嗰人對眼

好得人驚

我唔想開估，屌我深受劇透既痛苦，好無辜咁被劇透後尾死咗幾多個人，劇透撚真係唔該自己反省下，呢個世界就係有班劇透撚，搞到我冇得完美享受每一幕既期待

你比張咁嘅圖佢

我以為係轉左畫風咋

？

因為其他睇落真係好似樣
陣間又話我水9佢 有咩唔同

呢條片真係好撚正，真係營造到當初帕島爆牆同埋突襲馬萊嘅對比同對稱

已經有人幫你做咗

我指張圖

咁你又啱

咩嚟架？
冇開到

算啦，冇必要對答案
無論你估啱估錯，創哥都唔會令你失望

你一定要睇埋佢團長個個
呢個高汁channel

眼睛係靈魂之窗
好大提示喇一係就開四重

邊張？

唔好開，雖然你睇咗都唔會知咩事

四重嗰張

痴線，條友剪得好好

唔開啦，下集就係囉

呢班正仆街

我冇開到

有四重到嘅

係，好快知
對答案盞係引劇透，不過估吓都幾有樂趣嘅

lm 咁快爆左post嘅
話說點解講到明係純動畫黨都可以有人特登入黎劇透，見到個list又多左幾個人

其實下集應該冇 不過都唔遠

睇完4重都唔知邊個
善良劇透

屌 艾撚老豆夠講到明 唔可以出去收容所啦
人就係咁

越嚟越鍾意呢個過程，希望可以創哥俾多啲我

你睇吓聲優係邊個
最大提示

唔係井上麻里奈

因為多咗好多新動畫黨蒲頭
嗰兩個真係仆街黎

咁確實唔係嗰啲一見就返唔到轉頭嘅劇透嚟

唔好意思 係小妹配

我會繼續堅持自己

你走開啦

妹你老味

你係想講eren老豆個老豆啊嘛
咁佢出到去可以滿足到自己嘅好奇心啊嘛，但劇透狗劇透完之後可以得到d咩？
唔係一路想像緊人地被劇透個苦惱樣一路打j啊嘛？

哇
兵長呢幾年係咩感受

進擊的巨人：睇埋下集就會知

你地比人劇透 之後睇得唔爽
佢地咪開心

你都識講特登啦

可能佢心理變態㗎呢

屌你班死靚仔

創哥唔抵得兵長咁多粉絲

劇透狗先係真正嘅惡魔後裔

其實最強一米六先係佢嘅賣點

劇透狗係惡魔本人

伙食好咗
所以發育時期既104期有充足營養，個個都生到咁高
兵長無得高，啲營養去曬塊面度

動畫黨覺得黎緊既劇情發展會係點

巨人真係好撚正，戰鬥位完全唔拖戲
如果係平時果D打鬥番，出隻新巨人肯定又要打完一輪又話我未出真實力之類，跟住打唔贏又走佬下次再打過
點知呢隻咁快就搵埋弱點仲贏埋，諫山創真係唔會令人失望

點解會伙食好咗？

咁劇透惡魔一定好L勁啦

9估下次到阿爾敏

兩邊爭始祖巨人，然後挾地嗚以令諸侯

我會覺得關鍵係獸之巨人個王族血統到，艾倫拎左就用到始祖巨人力量

伙食好咗呢樣嘢唔係已經講咗幾個post啦咩

我未出真正實力
令我諗起衝鋒21

唔記得啦，推得咁快

地圖大左，伏食好左又有海鮮食

將呢段歌詞套落劇透狗身上

俾火影動畫組做既話，每出一拳之前都會回憶返20分鐘，最後兩分鐘出拳，跟著播ed，下集再打

有海鮮

有地就有得種田
Sasha第一季都有講
而且又唔駛再打巨人

仲可以發展多啲畜牧業

之後會講，認真

因為佢地請左個名廚
新腳色 叫 Gordan Ramsay

有海又有漁業

肉

請左haachama

咩app嚟

唔係spotify黎既咩

仲有鹽煮既嘢都好味啲

master chef帕拉迪島特別篇

可能食得多idiot sandwich

聽佢講粗口飽晒

sasha可以食好多肉

真係多樣化咗好多，不過牆入面唔係都有湖嘅咩？

莎夏

原來佢地肥唔係無理由

本身入邊都有嘅，不過好珍貴囉

莎夏做評判？

漫畫都係睇到呢到後幾集，睇動畫個種感覺大好多
可能太懶睇漫畫好攰
支持艾連，單純鐘意以暴制暴

佢第三季part one尾發癲之後係咪食都冇得食

產出少好多

睇動畫有配樂、配音同埋畫面好多種唔同嘅感官刺激

海

佢根本冇得揀，上一集都證明左佢地咩都唔做班人都會攻入去，科技唔係同一層次點守

漫畫都好正

佢第一季收埋嗰舊肉去咗邊

4年 做左d咩好難講
畢竟連馬閪特隊長都話 軍隊有老鼠
可能sell左科技武器比人呢

各有各好

島上資源豐富，無晒巨人根本就活得好開心快樂，係馬萊班仆街攪屎棍先去到而家呢個局面

馬萊班艾族人好似死極都仲有好多人，係咪bug

假設守到，咁又點佢地都係由比人困係城牆變左困係個島全世界都係敵人比人圍攻同之前係城牆入面比巨人圍有咩分別

佢地統治左個大陸1600年，做左1600種族清洗而家先殺得100年點會殺得晒

本身好地地，係瑪雷要打開潘朵拉的盒子
不過海都算係天然屏障
就算無巨人都會有出海探險既調查兵團

乜唔係打羸好多國家 之後用佢地d人打仗咩
之前話佢統治緊某d國家

係，起晒雞皮

大部份唔係趕走去島上？
點解要留一班人係陸

咪講咗
走唔甩嘅唔救

係帶左一部分人去個島，成個大陸本身都有艾族人一定帶唔晒全部人入島，咁咪會淨左好多係出面，所以革命派咪覺得巨人王仆街黎留低佢地比人欺壓

依個應該要係zeke先襯喎

有咩感受，佢一早三張

啲cg好似我細個喺animax睇嗰啲咁...

認聲好渣

原來子安
係日式麵包王黑柳

井上做冠茂

咁咪係囉好似肉咁矜貴
依家多咗供應，平民都可以食好西

艾倫被捉 兵長又要去救佢

諗起兵長 屌打猿巨

さっきは随分と楽しそうだったな
もっと楽しんでくれよ

正，今集都係三笠同佢救

同埋隻戰錘巨人好似係全方位強化版既盔甲巨人
又係全身被硬化包圍,仲可以變埋武器出來
咁要盔甲巨人做乜

戰錘有條帶弱點明顯到仆街

因為戰鎚一直都唔肯出戰囉

btw 有段幾有意思既說話個時wit cut左 動畫黨可以睇下

梟同格里沙講艾族歴史時講過
「在1700年間進行民族淨化？ 要真是那樣 馬萊人根本連一根毛都不會留到現在。」
「始祖尤彌爾用巨人之力帶來的只有財富？ 那與我所瞭解的人性相去甚遠。」

梟同格里沙個段漫畫詳細好多，動畫黨可以睇下

行動能力應該係戰錘嘅弱點

靠lan線操控巨人

hello 菠蘿油巴

好似速度都唔係幾快

我都覺
既然連混血都變到巨人，咁仲點會有咁多其他種族

我個人鍾意動畫姐

可能已經食咗

可能速度比較慢，見佢每次攻擊之間都隔比較長時間
同埋硬化度無鎧巨咁硬

可以搵隻巨人渣住戰鎚真身，好似放狗咁

叫車巨擔住佢

佢啲剪接技巧好撚勁
睇佢啲片好有feel

唔係呢，硬化度應該同鎧巨有得揮

追求真相嘅調查兵團

笑咗

好撚柒見到個(3)就㩒入去

咁會生仔㗎嘛

唔怪得之點解座島要叫帕拉迪島（Paradis）啦，因為佢根本就係一座天堂/樂園呀

好型

V面返來啦

好似係種族滅絕？

走唔切

仲有

唔會啦我估
最好既戰略就係用人地既民族上前線

人哋嘅能力係咩武器都可以整出來

奇怪，pv入面佢變槌再揮槌嗰下係超流暢㗎wo，點解去到正式動畫嗰陣變到慢動作嘅？

跟住破壞力仲係高到破壞硬質化

Lan 線

太陰險唔似

哇呢個Jean

人地話唔好save 咁我擺link 大家自己入去睇

所以其實兩邊所提嘅歷史都有誇大成份到現實都幾似

@ 華田巴

因為盔巨可以用wifi

戰錘家族係貴族黎點會落場打前線

以為係人放狗，其實係狗放人

應該搵鄂巨

我係Reddit 見度有人話佢係第三季嗰嗰會長個仔

但行唔到好遠 企原地on99咁

原來帕拉迪係咁嘅意思

有無睇到啲咩
好似入地下室睇到古利夏本日記咁

佢一出場真係

前幾集都見到個啲俘虜

拎鎚擺pose儲氣再180度打落去
我覺得呢度慢啲好睇啲震撼啲

天堂上住左一班惡魔

車巨應該跑快啲

PV戰槌果段好似加快咗速度同埋跳frame

唔得諗下顎巨既能力係咩

一入去就係團長個留言

講起就好笑
盔甲巨比人射穿甲
鄂之巨比人斬甩鄂

希望有返第一集個水準

咁都好啲

弗洛克

應該係鄂巨快啲

驚佢咬爆粒水晶？

「惡魔」

驚

睇返兵長外傳
想問下點解兵長嗰兩個frd死咗之後
團長對住兵長講完「生還者只有你一個嗎」呢句之後，要補多句「真難看呀」激到兵長扎扎跳
其實係咩意思？團長唔似會落井下石嘅人

其實佢啲牙咬唔咬得爛粒水晶呢？

睇吓點

點解要叫戰鎚巨人
明明又玩劍又玩十字弓又玩變柱
個鎚仔根本只係其中一樣武器無代表性

或者因為用lan線關係所以唔太行得遠

撚知

又真係冇諗過

真心覺得動畫黨好勁， 可以忍到手唔走去睇漫畫睇個劇情

好忍得

激將法

10年又過去

等敵人以為武器淨係得鎚

又係要人救，艾撚你可唔可以威番次

唔係可以點叫
招戰鎚同柱威力係勁嘅，其餘用劍同十字了都無咩氣勢

咁啱佢把口而家直情甩埋骹

根本係鍊金術巨人

因為個名夠型
變咗戰弓 戰劍 戰柱就成個on9咁

利申：9up

但係點都避唔到劇透

冇啦兵長收佢皮

硬之鍊金術師

十字弓夠準啊

其實真係有機會咁樣開粒水晶出嚟

仲攞命係你以為死咗咩 點知可以復活

戰柱

嘔便當

寧次你死得好慘啊

係可以無視等價交換既鍊金術巨人

你中咗幻術

呢兩幕擺埋一齊都幾有意思
個畫面構造極度相似

我接受唔到日向家有史以來既天才俾碌木插死咗

唯一限制：lan線

後面嗰幕正啲

仲有角色嘅成長
起碼唔係二檔 三檔 四檔
或者螺旋丸變超大螺旋丸

同埋口遁係巨人世界都唔work

後面嗰幕個氣勢

我:又7日

後面你就發現呢一巴真係食到正一正

艾撚起咗粒賢者之石出嚟

真係好sad

Gym JJ係咩回事

悶撚到係屋企整GIF

有賢者之石就可以復活阿媽

咁係一定冇事

其實有冇講過獸巨一定要係馬嬲
定變咩動物都得

嗰粒再腎者之石嚟

wit個幕個陣都比人屌臨尾爆個野似高達 而家睇翻都冇野 btw單計呢幕黎講mappa有張力好多 不過衰飛蚊有少少出戲

好似第二季op咁？

Wit最尾放煙花嗰度

冇講過一定係馬嬲而且呢隻馬嬲個樣係吉克小朋友玩個隻公仔既樣

而家睇翻都ok既 係有少少怪但都唔算影響整觀感

wit背景屈左機

可能歷代用得最多就係錘啩

可以跑走等復完
女巨人個時都玩好耐

有gif

萊納幾時做到一拳打甩進巨個頭？槌巨一槌打碎咗

我唔係佢

直頭扭甩佢個牙骹，開埋粒水晶啦

手臂既伸延增加作用力姐應該都係普通硬質化

其實要分3D同2D一律建議睇多d MMD
特別係用開2D平面風格render嘅
你會feel到嗰種缺乏重力加速度感

當然唔識分都有唔識嘅幸福

記得好似係動畫改左
漫畫版係無咁串

可能睇多幾集就會識分

無

無咁嘅規定

FA tribute

睇到後面 你就明個OP係咩意思

隻馬嬲好撚樣衰

不過主角開後宮呢樣嘢係巨人都係無變到

唔通真係有鯨魚獸巨？

個槌柄咁長，力矩好大下
槓桿原理輕鬆破防

如果戰槌變武器出嚟由個手開始生出嚟會唔會好啲，話晒都係用緊硬質化能力，依家好似憑空變魔術咁

啱啦有海戰㗎嘛

咁獸巨識飛都唔奇

上水會唔會死

鳥獸？真係唔奇喎

如果係咁 整隻識飛嘅巨人都得喎

不停重睇第三季同最新果集，睇埋巴打share啲gif同解說都未分到

佢唔算教啦 不過佢欣賞呢個世界仲有佢呢d人姐

有車巨有埋飛機巨都唔奇

理論上可行

其實係真係難分嘅

剪得好好出曬水

上面已經有巴打post過

#幾無追po，我睇返先

仲要今集夜晚畫面勁暗

#427

點解佢地咁鐘意剪萊納D片幾條熱門都係佢

其實我都唔知點表達，個質感好膠嗰d？
艾撚開頭轉身，mikasa向戰鎚背面飛，同jean落地轉身嗰度就特別明顯

呢一part嚟講mappa wit都做得幾好

萊納啲片通常都幾深刻

Wit最尾放煙花真係不了

艾倫：哦。

艾倫：Noted.妳快啲搞掂隻巨人先

PTSD + 精神分裂仲要比人咁玩

三笠又咩好介意
當年馬萊派超大巨 女巨 鎧巨 車力 獸巨嚟
死咗咁多調查隊嘅人 好似里維班 三毛 艾撚阿媽 馬可
又死咗咁多平民
當年瑪莉亞之牆奪回戰咁悲劇 得翻9條友 死埋團長
你今次嚟個大屠殺當報仇咪算

推

有樣野好想問
點解阿克曼都係黑色頭髮 但三笠阿爸係金色頭髮
同埋阿克曼咁勁，點解三笠阿爸一野就俾強盜殺咗

你好似係漫畫黨?

我追追下無追 因為想等埋動畫
之後係咪會解釋？

你睇到邊? 過左而家動畫進度未

stepfather

三笠老母係遷島東洋人（145代王的親衛）後代
老豆係阿克曼分家（Kenny兄妹就係另一支）

竟然係呢到停左咁勁

聽得多就好易認子安專配變態

屌笑死

咁佢老母係黑髮東洋人阿麻，溝DNA溝到全黑都有機會阿

但兵長同肯尼都係黑髮

兵長睇WIKI係法國人

阿克曼同咩髮色未必有關係囉

同埋咁就解釋到 點解mikasa黑髮啦
阿卡曼 顯隱性基因應該有一邊係黑髮

啱啱睇晒,成季最癲我諗就係萊納無啦啦輕描淡寫咁同艾連講:我係鎧之巨人,呢條友係超大型巨人。
我即刻心諗做乜事無啦啦超展開?完全跟唔到事態發展

啱啱睇返D highlights 點解艾倫俾人捉過幾次萊納佢地都唔直接食咗佢?

個人覺得巨人ed比起op更match呢季 好有feel

可能三笠老豆唔係純種阿卡曼，阿嫲係金髮艾族人呢
三笠髮色都係跟老母
吉克跟戴娜髮色
Levi同老母又一樣黑髮

精神分裂
戰士人格要帶走艾倫
士兵人格覺得艾倫有計好傾會明白自己
兩個溝埋就on99自爆咗

佢妄想講出黎艾倫會跟佢返瑪萊咁就唔洗再留係到殺其他人,佢已經痴左線頂唔順果種壓力,而萊納解決方法既辦法係逃避,你之後睇落去就知

我都係見到YOUTUBE個個講艾倫先上個星期開始第二季開始睇返,追左幾日追到最新動畫覺得套野真係今年紀最好睇既動畫

我果時都係 成個黑人問號 仲以為佢啱啱俾巨人咬咗隻手精神太緊張係到9up 無啦啦講啲唔關事嘅事 貝仔仲敵晒汗心諗你jm9最尾佢地兩個真係變咗巨人我先反應到佢地講嘅野係真

呢幕真係近年睇動畫最深刻一幕 配埋個bgm真係不得了

同埋艾倫果時反應其實就係觀眾反應心諗條友講乜尻

Mikasa 柒左

咁多位早晨

次次見到post頭法仔圖都覺得有種sad嘅感覺

咪玩，法國都寫得出，話兵長係法國人條友係咪on9
巨人世界閪有現代國家之言

上面有師兄討論髮色
其實進擊的巨人世界入面髮色係遺傳老母
好似吉克咁 跟DINA髮色 所以金髮
艾倫 跟卡露拉 所以黑髮
即使佢地都係古利夏搞出黎 但因為老母髮色唔同
所以佢地髮色都唔同

尤彌爾好慘

因為嗰陣既認知仲係全世界得返牆內既100萬人以為係全世界所有國家既生還者走入去城牆裡面報名
嗰陣好似仲有人估萊納係德國人，亞妮係俄羅斯人

浪費
多一個人做巨人好過自己做
如果之後想分番開麻煩

左膠就係咁，自己死幾多傷幾多就睇唔到，人哋嗰啲就一定睇得到

點解三笠阿爸一野就俾強盜殺咗

點解嘅？

唔一定個個阿克曼都有覺醒
你諗下兵長老母

故事設定係一定跟老母？

其實第四季就已經好明顯，佢直頭想吞槍自殺

拉乸！伊馬確確踢？！

原來故事設定真係一定跟阿媽

萊納成個look真係好似日以曼民族
而安妮就好似東斯拉夫民族

唔想一個人擁有多於一個巨人之力？咁樣先可以效益最大化

咁但係覺醒嘅條件係啲乜？

唔一定架

我唔知 漫畫有冇講

好亂呀

動畫見到米卡沙好似係艾倫俾人挾持嗰陣，佢攞住把刀嗰陣就出現覺醒左嘅反應？

動畫應該講咗

有無睇過火影

可能係情緒有好大打擊/生命受威脅

OAD睇到無悔的選擇，原來艾L當初既經歷，就係兵長當初既經歷

Jean好似一半一半

冇

我都係咁諗

Jean boy

咁算啦
可能無直接講過，但係睇番mikasa回憶自己既過去同埋兵長外傳就應該估到

仲有佢哋

無得影相，唯有喺被竇畫mikasa個樣出來再J

Re zero s1 ep15 ed 挑機

佢上任係ymir 事實係睇唔到

mikasa黎既咩？

一早比人劇透左

睇漫畫劇透左自己

但係Porco又想直接食咗佢，即係話其實佢地認知係食得既，咁點解萊納二人組唔是但搵個人食咗佢？

有樣嘢可能係個任務係搵「座標」（應該係始祖巨人）帶番去，冇話食咗佢，喺瑪萊既指揮下，佢兩個做唔到幾多嘢，冇得私自決定

我覺得三笠只係唔想係艾倫自己對手沾血
唔關死唔死人事

+1 後尾先停咗漫畫睇動畫

Dio

睇開就停唔到, 但下期開始會停

唔係咩

果陣時應該未識

咁佢夢中女神個樣同mikasa好似

三笠應該想艾L諗清楚用依啲代價既最終目標係乜

而家變左jojo, 艾L都唔想望

佢地兵黎 上頭話點就點
馬萊而家知要生擒艾倫係冇可能 咪落order可以直接食

主要係漫畫印象始終唔夠動畫既畫面咁深刻同震撼
同埋我成日睇番動畫都會有一種下漫畫有呢幕架咁既事，唔記得曬

子安把聲得子安係呢把聲
一開口就認到

我睇漫畫有時分唔到邊個打邊個，
馬可死果度我睇動畫先知佢咁重要，漫畫睇果陣淨係知有個人死左

漫畫有講 不過係度講曬會劇透
大概要做到覺醒應該係要有啲好危急關頭+一個宿主
想知可以睇112話

所以只會更多人死
惡性循環 你睇Gabi想殺你全家樣

一做就應該殺曬 斬草除根

唔想殺咁多人 就一開始唔好去殺人

0就永遠0
1就可以變2 3 4 5 6 7 8 9

佢作為間諜真係好失敗反而做得最好係貝爾托特

成個一拳嘅sonic咁

食左一樣拎到坐標

佢係同期果班包尾唔係無原因

不過佢哋好好彩，果時唔自爆之後都會被調查兵團查到身份

衰在佢唔夠壞

萊納好似打邊個都輸果時艾倫巨人冇結晶化都唔夠打要貝爾托特救

就係因為佢做間諜做得咁衰，所以佢先會值得咁多人同情佢

如果佢真係一個徹頭徹尾嘅間諜，佢最多只係一位好好嘅反派，但係層次永遠停喺呢個位

所以安妮好憎佢明明個頭係自己開，又要唔盡責咩都唔自己做，自己係到扮士兵扮得咁開心

唔難理解點解佢話好像嘔

又要威又要戴頭盔

而家寫佢內疚都寫得好正，佢唔係想艾倫原諒佢係想有人殺左佢

你有睇井川一條片嗎？

嚴格嚟講果時有mikasa幫砍腳關節嘅

壞唔過凱婷

屌你拼音

邊個？

下一集都有打鬥場面

邊個係凱婷？

邊個黎

講巨人嘅youtuber呀，佢啲人物分析片真係好深入好到位

老實講我覺得萊納同貝爾托特可以分開兩條片講

我估明明萊納好enjoy扮士兵，又要係佢地面前扮晒野咁

唔通真係實話實說咩

佢可以好似安妮咁離群或者好似貝爾托特咁做被動果個

照佢呢個思想咁應該有邊個郁手，拖就開硬㗎啦，邊個郁手就邊個對手沾血㗎啦，艾倫咁做都係大局為重姐

有冇圖

仲要而家係馬萊宣戰先

如果進巨嘅能力係可以睇到未來，咁艾倫應該知道自己做緊乜

話時話點解佢哋當初報名要用同一個地址而唔係三個唔同嘅地址/萊納同貝爾托特共用，然後亞妮用另一個，咁樣一個暴露左另外兩個咪無咁容易被懷疑囉

係呀，但之前個指令唔係咁

果時小朋友黎冇諗咁多，佢地爆牆果下都其實冇計劃

一開始就唔好去殺人

有得咁美好就好啦

嗰時已經過左兩年wo

貝個睡姿出賣咗佢

信和無嘅好似可以搵佢訂
香港無嘅或者日版可以試下台灣買（博客來嗰類）

係喎，嗰陣其實調查兵團已經查到佢哋嘅身份

出賣左佢啲咩

其實佢嘅奇怪睡姿好似係因為佢爆牆之後成日發惡夢所致

其實呢個故事真係冇反派角色，貝爾托特做間諜做得好，都係一個好可憐嘅人

所以未話三笠只係唔想艾倫對手沾血
無艾倫開戰嗰下 其實調查兵團都會開戰

艾爾帕島唔係有個地下世界嘅咩 幾時先會講返嗰度啲嘢 定其實對個故事嚟講都唔太重要

佢入班果時應該得，14，15歲

我記得訓練對人格鬥機嗰陣，萊納唔知係咪人格分裂走去挑佢機，然後安妮黑晒面

好似話只可以睇到下任繼承者某部分記憶 唔算完全可以睇到未來

高質YouTuber

其實亞妮最似係間諜囉，不過萊納由始至終都無合理化過自己殺人嘅行為，而托特最尾都係合理化左，所以讀者都係鍾意萊納多過托特

唔重要

咪又係做沙包

人哋已經挑晒機

好miss佢嗰陣時同艾倫玩得咁開心

呢幕都幾搞笑

貝爾托特冇合理化只係諗通左，同而家艾倫心態差唔多

爆牆果下唔一早計劃左嘅咩？

咁咪即係合理化左殺人嘅行為囉

正路係因為佢太高，張床唔夠佢訓

佢自己都好miss食飯講牆內人邪惡野諗到嘅只係食薯仔

臨時plan,冇諗後果冇事前了解清楚

差唔多，你知創哥啲畫風架啦，第二季團長帶埋班巨人大亂鬥嗰時，我之前睇漫畫睇完就完全唔記得入面發生過咩事，淨係記得團長帶住班巨人同斷咗條手臂，艾倫點救、艾倫有用到始祖之力呢啲完全唔記得，靠動畫補救

仲可以點樣計劃

爆牆應該係原先嘅計劃，測試牆內王嘅反應
只係無咗鍔巨後萊納決定繼續進行

初時唔知佢就係，同埋瑪萊冇落order話食佢試下？分分鐘全家都變巨人流放

佢起碼冇話自己殺人係啱啊，佢地根本冇得揀，你唔死就自己死喎唔通咩都唔做比人殺?

做咩劇透

你係咪真係動畫黨來㗎

安尼都唔好得去邊,咪又係被阿爾敏估到

#833屌你咩劇透

有人講過話係倒吊的人？
即係佢成日夢見自殺個大殺
潛意識覺得自己同佢一樣

倒吊人係其中一款

合理化都有兩種嘅,而貝爾托特同艾倫係講出真相合理化殺人嘅行為,但佢地都好難安慰自己

唔好等佢變啊，打柒佢

團長同愛爾敏個名好似
艾爾文 同 愛爾敏

唔係，艾倫反而無咩罪惡感

佢自由奔放緊

尻奔

我之前踢爆佢佢死口唔認話畀人劇透咗
佢之前撳入去四重睇+覆，個四重唔係reply緊佢

我以前漫畫有睇到果幕 但因為第二季隔太耐先出所以唔記得晒啲劇情真係好好彩可以感受到動畫果種震撼 到而家都仲好深刻

巨人就係呢到吸引

我依家都係 除咗d重要畫面其他唔記得晒
當半套新嘢睇都幾開心

104期成績佢排第三咖喔 mikasa第一 萊納第二 貝仔第三 亞尼第四

只嬴過門嘅男人

mikasa係啊卡漫，之後果3個以前參過軍所以正常

早排重睇過1-3季 真係好爽

mikasa可能以為艾倫鍾意男人

估咋喎你冇睇貓頭鷹講嘢咩？

呢個真係估㗎，之前貓頭鷹都見到未來啦

話佢唔顯眼係以觀眾角度嚟講佢係超巨真係仲驚嚇過亞妮係女巨/萊納係鎧巨
絕大部分人喺佢哋自爆之前最多咪記得佢係萊納個friend

諗起以前pretty cure嗰啲on 9橋段

這裏只有敵人
和他們居住的建築物

曾經仲以為萊納暗戀annie想引起佢注意
三年後見到佢哋喺托羅斯特區攻防戰成日一齊行動，以為annie終於受溝

幾肯定呢幕絕對唔係扮野

佢喺瑪雷係包尾嗰個
來到牆內梗係想發圍啦

唔熟牆內地理位置
如果老作一個假地址/唔小心用咗個有生還者既地址就仲大鑊

估咋大佬你冇睇貓頭鷹講嘢嘅咩，佢見到米卡莎同阿爾敏喎

Erwin Armin

唔比係可以返到過去咩

變身時間絕對安全定論

係真係俾佢當沙包咁屌打

喺佢嗰個時間線係未發生㗎喎，點解會係睇到過去？

命運石之門

咪cap 隔空嘴炮啦
完啦好嗎

話時話第六集第一幕影住戴巴家豪宅入面同埋地下嘅玩具，係咪呼應第一集艾倫夢入面有豪宅同一堆玩具喺地上嗰幕？係咪艾倫未有巨人之力就已經夢到呢幕？

呢度都冇講咁耐，點解嗰邊可以仲講緊
算啦，人哋要講咩我阻止唔到

其實完咗，喺對面繼續講咋嘛

其實第一集堆公仔有咩意思？

我覺得係對應第六集呢幕

得動畫先會喺夢入面加呢幕

見到咪理啦 唔係同一個po

門之巨人

Rider咪又係

第一集個標題叫致2000年後的你

咪係，分開咗就唔好再講第二個po

Ok 其實佢唔cap圖我都唔知
你叫對面冷靜啲好過，得返佢哋仲講緊

所以話創哥啲作品真係好好睇 現實得嚟又要戲劇性高汁 有生之年終於睇到人打破呢個定律

火影嗰啲永遠都睇埋個華麗變身仲要講埋一堆嘴遁先

明白呀，係佢哋繼續講咋嘛
你呢番說話可以同返佢哋講

第二集嗰陣覺得佢好型

乜有意思㗎咩？

不嬲有伏筆之一

中間閃有一幕係見到漢尼斯大叔死果個位其他位唔知

第一集夢境公仔個幕背景唔同

可以點解讀？

我都唔太記得 唔知係咪劇透 唔夠膽search 好似之後會解返

係咪艾倫未有巨人之力就已經夢到呢幕？

會唔會同今季第一集，法爾可話飛來飛去一樣？

背景差唔多，都係豪宅

唔通法爾可係下一任進擊巨人?

即係話進擊巨人繼承嘅跡象就係要發一段預知夢？

我都唔知但推斷係，因為艾倫果時都係咁

其實唔知係進擊巨人定始祖巨人令佢有預知夢，因為佢拎到果時2樣都有

邊係豪宅似第二個民族多啲

他都差唔多啦

我屌你完全係挑機第一人 原來有哂答案 你一張圖反cup 仲愈反愈駁唔刀 睇到呢張圖好有喜感笑左

唔好search search左唔洗睇了

睇到架只係唔係全部/要刺激 繼承者如果係有血緣關係係會睇到更加多

仲有4年到wo

4年好快過

講佢係馬萊呀

想問有無人研究過立體機動實際上係咪真係WORK, 個人比d野係咁拉黎拉去會散撚晒

上面有人講MIKASA同EREN講佢殺左小孩個d, 想講如果今日係EREN比馬來捉左, MIKASA為左救佢殺十倍都得

屌奶星 首op正撚到呢
不斷loop

第一次聽個陣飛左, 之後LOOP左一百次

個勾應插唔入牆
就算插得都勾唔住

阿妮：are you serious?

如果真係整得出立體機動裝置，而香港又有咁多高樓大廈嘅話.....

個腦不斷
La la la la vidas La la vi vi

上次個夢
中銀大廈玩雷槍
之後超大巨一爆 我就醒左

我都覺得法仔好有主角相，相信佢之後既劇情好唔簡單

要拉得起個人仲要高速飛上天，個G力講緊起碼5倍以上，一扯上去個下成個身已經散左，都未講牆身結構係咪穩陣

分分鐘巨人有續集，然後法仔做主角

話唔定有方法分開進巨同始祖

首先你要有咁好體格用得到立體機動
跟住咁多玻璃牆, 立體機動打爆晒

駁唔刀
但個仆街仔一次都無救過三笠

成套巨人唯一唔現實既應該得機動裝置

不過喺香港，啲人用立體機動來做咩先

又要出句之後會講
有一集個標題會對應返2000年前的你
個幾集文戲等住mind-blowing

坐標個次

巨人本身都唔現實啦

巨人本身都唔現實

用黎返工

又唔係嘅，多數射啲鈎落石屎牆度

好似有講過佢套裝有幫個人卸力，好似坐過山車咁固定你個人

改用吸盤得唔得

點樣用立體機動過海

所以話漫畫就算係畫立體機動裝置都唔會太過誇張，會有帶子固定全身卸力，又會訓練使用者嘅核心肌肉去承受拉力

咁點樣mung走佢

咁又吸唔到石屎牆

Y也個到絕對得，但噴氣個出力要令人飛得郁，以依家個科技都好難，重要咁細舊

覺得為左救大家多啲

可能會有啲咩氣體燃料，可以產生足夠能量同推動力推起一個人掛

唔過海囉. 港島東返中環應該3分鐘就飛到. 不過到時個個d線KICK q住晒

點解

唔可以飛到天星小輪上面搭順風船過海咩

上面有人講MIKASA同EREN講佢殺左小孩個d, 想講如果今日係EREN比馬來捉左, MIKASA為左救佢殺十倍都得

->

係講緊係無辜的人，係人捉左艾倫咁就有理由去搞佢地，唔係無差別殺一D平民

巨人入而就係冰爆石囉
原型應該係天然氣之類

第一次變巨人嗰陣

係wo

spider-man

第一次見面mikasa全家畀人殺嗰次唔係？

出法仔日常 我ok